Sarri 被炒！

BREAKING - Juventus has sacked Maurizio Sarri. Official statement soon. They'll go for a new manager. White circleBlack circle #Juventus
@SkySport

@DiMarzio

渣架

有咩人簡

Source: Fabrizio Romano Twitter

肥普

普捷天奴

施丹

里昂都過唔到 預左

肥普值得一個機會

雲加

無人接佐真奴走了

請返屌帥

牙朗兼任啦

雲加可以教牙朗了

呃左一年飯食

仲用希古恩
教到成隊波慢能過西
仲冇創造力過艾歷尼

算還咗心願 做教練拎過聯賽冠軍同歐洲冠軍

sorryball根本係騙局

因為帶唔到佐仔過黎

同巴塞互換囉

佢勁過brian cha
呃飯食呃到祖記車仔都中伏

廢老死好命，玩爛兩隊波都比佢痴到冠

咁佢喺拿玻里真心勁
佢係有自己一套波但實行係好難

仲要痴到兩個冠個到好嘢

CV呃左個意甲番黎, 賺左

臨尾香冇咗個聯賽冠軍

牙朗做埋教練

聽日到施迪安

咁佐真奴仲去唔去袓記

sorry bro

好！

尋晚都唔知踢乜 要不是牙朗

條垃圾...仲有個管理層

踢開養生足球頂撚到肥普d操體能

去埋阿囉屌你老母

牙朗

有c朗唔會黎

屌，以為咩歐洲冠軍，原來係歐霸

會唔會保方教

佢教30年波乜飛機盃都未贏過算係最大嘅盃

佢套波根本得當年napoli個體系執行到

係，但阿仙奴未拎過

吓屌帥幾時走㗎，冇睇波幾年

意甲最鐘意返兜班教練
搵返屌仔囉

回家啦

屌你咁串

搵普捷天奴教唔係唔得
但佢唔係衝歐聯既冠軍教練囉

以祖記既班底 有老有嫩
要衝歐聯都係啲盃賽專家教好啲

安76 肥賓 摩連奴

普肥係玩慾成足球
我肯定請普肥祖記得意甲冠軍

好似話聽講佢多謝班球員令到自己做到冠軍教練。肉酸到

本來就唔應該請

派路有無機會？

牙朗比人玩左兩年

上季借去車仔已經見到佢體能完全唔掂
意識 走位仲有，但身體明顯跟唔上
吓吓delay咁款，背身攞波經常有心無力
攞到個波，但隻腳未郁得切交俾隊友

返曼聯了

佢根本吹大左

算啦 牙朗去psg啦
足夠傳送

上年熱狗咪又碌到入決賽
雖然幾符碌下

呀朗老過佢，仲fit 過佢

一個 0 pace嘅前峰
走位同射術再好都冇用

多謝班球員都算幾客氣
淨係記得新聞話佢chok香檳都唔識
笑鳩佢冇拎冠經驗

點睇Giroud

佢只可以教中型班

歐聯從未有非歐洲教練奪冠
好難想像施蒙尼同普肥可以破紀錄

關咩事啊

雲加出山未
想睇雲加教牙朗踢波

派路早幾日先開始做祖記u23教練
應該唔會啦

意甲冠軍都炒

雲加無拎歐冠冠軍經驗

今年

佢教左廿年波 得兩間大會算係咁

唔奇
今季好多都係靠個人能力

贏1分咋

一年得一隊 講到贏撚硬咁

接近6成入球係戴巴拿同C朗兩人包辦
炒都係預料之內
明顯係等歐聯結果先官宣

干地

雖然最尾幾場玩野先搞到贏1分
但以蛆既陣容意甲個冠軍贏係基本
仲要踢落柒下柒下
又輸晒超級盃 意大利盃
歐聯對里昂都出局
好難唔炒

下年祖執執啦
De ligt黎到變水貨
條後防線尾個幾場廢撚到任人中出...

攞住個超班嘅陣容都算最大問題係踢出嚟冇form

抵啦

話哂都稱霸歐洲

悶到

哥迪奧拿

仲衰過Daddy

Ancelotii lor
反正愛華頓咁垃圾

Daddy齋守 沙利齋控

琴晚最尾差一球個段攻都攻唔起
班球員d精神面貌仲衰過varane派完第2球膠之後基本上冇得追個隊蝗

sarri同施迪安
邊個勁啲

除左波追手其實無咩問題

V92 曼聯時期

成班老坑，有心冇力

身型cover曬以上缺點
同m子一樣

Varane會唔會從此一沉不起

蛆請干地 国米請沙蛇

佢今年隊祖=係外圍瘋狂one touch尻猜 每場都係屈牙朗dybala個人能力 屈唔到就輸

27歲咩都攞過晒冇所謂啦

睇死拖死攬啦 法國人威威喂

施迪安本身就只係救吓火
係點知條友冇救火之餘仲跟足華維迪管理方法

完全唔明點解一間大會可以容忍個球員咁撚肥仲要打正選

請安七六啦

本來就唔應該請佢 成班踢到仲衰過上年

呢啲叫dirty bulking

最好笑佩雷斯仲話唔續Ramos

請沙維去教一兩年就好

皇都要執執架啦
只係今年巴太7...

華維迪OK？

No
安七六啦
皇又拎過歐聯 當時有c ron

又被煙剷呃到毀約金

恩沙基

文素基治係咪佢趕走?
諗返起佢都幾慘,明明前一季同C朗夾得幾好

v92

成個歐洲除咗猁拜
根本隊隊都有問題要大執

曼復興緊
最已陣

條垃圾果陣教車仔，成隊波又悶又慢，成季冇乜睇過

16強姐 決賽就話

佢7撚到分分鐘街場都好波過佢

睇死佢搵安76，回晒塘

一場半場姐
話晒都主力身份拎咁多冠軍

琴日大巴拿點解唔係正選？怕佢肺炎等唔順？

希望摩連奴 執教

傷左

關肺炎咩事佢復賽之後fit到漏

阿根廷人Luis Carniglia 1958年同1959年帶領皇馬贏European Cup

可唔可以叫施蒙尼教

班撚樣要地獄訓練下, 又想睇下咁撚串咀既同牙朗會有咩化學反應

施仔又屌過牙朗又認同過牙朗

叫肥普教喇

炒埋西瓜唔該

哥狗未教過意甲 法甲 會唔會有機會

唔係沙利都唔留西瓜,但呢個西瓜同個個西瓜差咁多

仲有個迪列治都係騙案之一
又冇哂角球攻力,防守一舊雲

佢套波要前面3隻快馬 防中位要有個𢭃住 中堅又要穩 祖記冇乜呢d人

佢當年Napoli係全盛Callejon Mertens

曼仔有歐聯踢,都可以呀

意假冠軍都逃唔過被炒

仲有佐真奴逗住中場

抵撚死

雲加終於可以帶牙朗了

平價版哥狗 咩價錢咩質素
有意冠仲想點

仲有藍斯添

Mertens勁撚到仆街 on99

炒得好
琴晚場歐聯打得好差

曼城邊洗大執

未好番都要出黎踢, 踢幾分鐘又傷過

nice 垃圾煙鏟

屌帥回歸吧

華維迪幾勁 牙朗可以諗下

牙朗自己球員兼教練算啦

ON9, 曼聯近年最大成就都係歐霸

有乜撚野戰績

Available有邊個好過佢

華維迪

上熱門？
不推文啦

牙朗自己教
反正咁鐘意企場邊教人

戒煙啦仆街

唔上得熱門？

屌帥會唔會真係回朝
好似拖舟返皇馬咁

施蒙尼要全場癲狗咁迫搶
牙朗實唔際之後反面收場
仲未計中後場班老野

祖雲達斯後防平均年齡接近30係得De Ligt後生

回家吧

Juventus to sound out Mauricio Pochettino as new manager - if first choice Pep Guardiola stays with Man City | @Matt_Law_DT

哥狗快啲走

推啊

躝啦死老野

肥普真係有機

佢阿爺定唔知邊知祖先係都靈過去南美

同都靈唔知市長定鎮長有親戚關係

SorryBall

今場都係靠我朗carry

舊年反勝下體會 又係咁

fuck sarriball

啱啱先買兩件唔會走呱

哦

請daddy/肥安囉，再唔係拖舟都好

究竟祖點會睇得上條煙剷

Andrea Pirlo is going to be the new Juventus manager. He has been choosen by the president Andrea Agnelli. Last details to be completed... and here we go ⚪️⚫️ @SkySport @DiMarzio #Juventus

痴Q咗線

Daddy教皇截到波20秒唔使就打完反擊入埋波，非常好睇，可惜之後開始回溏冇哂霸氣了

Pirlo with the quickest promotion in football. Without taking charge of a single Under-23 game, he is set to become Juventus’ new first team coach

學米蘭咁害名宿

尊重啦

應該會教到眼火爆
自己落埋場

而家興請返啱啱退休既名宿黎做領隊
加度素 撚伯 阿迪達

尼維特又搞事
成日買班廢人 而家教練都亂鳩嚟

10日U23經驗做主帥

拎到霸氣盃掛

有保方幫手唔怕既

拎過歐聯未

估撚中左

講真
Daddy 教皇同車果陣最好睇

派路拿過咪得

以阿朗咁既年紀 最多博多兩三年 竟然會請個新手教練

巴打

希望派路教祖記唔會好似費拉拿咁慘淡收場啦！

車一，國米，皇，係癲峰

想抄皇馬個模式
搵個名宿返黎壓住班星
再等班人自動波？

估唔到係派路喎

咁C朗係咪要走了

沙利呢個人連球員都冇做過，佢能夠呃飯食到今日都已經係一個奇蹟，退休吧啦